慎防[納粹屠殺 / 大清洗] 食飯聽到老人V7指內地親戚分享支持民族大清洗港獨

唉，
尋晚起街食飯，
鄰近6-70歲老人家電話收到 大陸親威V7分享，部電話勁大聲播出黎
內容話香港恐怖份子太過分，沒有中國接收香港領土，就沒有今天香港繁榮，仲係英奴，今日竟然反抗國家

然後佢電話播v7 D 親戚錄音訊息，部電話勁大聲
將港毒 進行種族大清洗，派老解屠城，炸爛到香港陸沉就最好，再收回香港二次回歸，14億中華兒女不需要香港人

然後個老人家好激動，錄音V7反駁佢個大陸親威，忘恩負義，係當年大陸大飢荒時，佢一蘿蘿豉油，食油，罐頭運返大陸，又寄錢返娜下救濟。華南大水災，四川大地震香港人捐勁撚多錢返去，香港人投資幾咁多錢開廠，你地又咁鍾意落黎香港買藥品奶粉，係咪傻撚西左？

勁CLS，大陸乜乜主播視頻國家級宣傳 種族仇恨，肅反運動抬頭，民粹主義，香港人不能輸

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

試下 十幾萬美國人喺度

呢班中國狗先應該被清洗
身為社會底層竟然當自己係統治者 笑死人

721, 811

陸沉仲收咩香港阿，係水底啦

唔使靠美國人 我哋自然會守護我城
香港人咁多日已經證明自己做得到

大陸人恩枇邏輯好有問題

they don't have a voice

老人家 講到公道話

大陸人好要面，解放軍無得出 想出都唔得

作為一個國民要怕比國家清洗滅族
So我寧願做英國狗都唔做支那國國民

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

癡線， 文章講得好應棍
//最近網絡上興起一個新的詞彙——「Chinazism」。這個新的詞彙把「China」和「Nazism」拼湊在一起，將中共的極權主義、極端民族主義、民族霸權主義、集中營、全面監控系統、操縱媒體製造一言堂、打壓宗教自由及異見份子等行為與納粹德國相比。相信不少大陸愛國人士會認為「Chinazism」這個詞彙妖魔化中共及中國人，歪曲事實；然而，「Chinazism」已經登上網站的熱門，一股全球反「中」熱潮正在蔓延，而源頭正正是這個小小的維多利亞城。

提到「Chinazism」，不得不提新疆集中營，即中共口中的「思想轉化營」。本來，有不少人（包括筆者） 認為新疆集中營與香港風馬牛不相及。然而，反送中運動發展至今兩個多月，港警的打壓越趨失控、血腥和暴力；加上傳媒歸邊、各大發展商相繼投誠、鋪天蓋地的監控系統、警黑合作無間、瘋狂的秋後算帳、濫用私刑及白色恐怖等情況，令我們不禁擔憂：倘若輸掉了這場仗，香港將成「新疆 2.0」。//

//「種族滅絕」（Genocide）。而這個系統性的「種族滅絕」計劃，已於新疆集中營取得驕人成果，不日即可於香港市推行。

根據聯合國的《防止及懲治滅絕種族罪公約》，「種族滅絕」指有計劃並蓄意全部或局部地消滅某一民族、人種、種族或宗教團體，行為包括：

（甲）殺害該團體之分子；

（乙）致使該團體之分子在身體上或精神上遭受嚴重傷害；

（丙）故意使該團體處於某種生活狀況下，以毀滅其全部或局部之生命

（丁）強制施行辦法意圖防止該團體內之生育；

（戊）強迫轉移該團體之兒童至另一團體

這些行為是不是似曾相識？以下為相關的報導：

（甲）維族人進再教育營後「死亡」

（乙）新疆再教育營：探尋維吾爾「思想轉化營」內的真相

（丙）新疆：天羅地網下的監控世界

（丁）維吾爾族婦女被「絕育」

（戊）上百名新疆兒童失蹤，孩童和父母被強制分離

從新疆的例子可見，中共對付反抗者毫不手軟，有關行為完全是泯滅人性，屬赤裸裸的戰爭罪行。

五年前雨傘運動徹底失敗，中共以為我們已經沒有政治能量反抗，五年後，反送中運動的新生代政治覺醒帶動了民氣，而箇中原因是極權政府所不能理解的。他們不會同情社會運動，他們只會以非人化的方法，把你當成「曱甴」，豪不猶疑將你整個種族徹底滅絕。我們不願意相信這個 Inconvenient Truth，但我們必須有心理準備，針對「種族滅絕」的計劃其實早就開始了。

割蓆、分化、篤灰

「要消滅一個民族，必先消滅它的語言。」這句說話相信你必略有所聞。在新疆，在中共大量殖民下，中文和漢語已經漸漸成為主流，維吾爾語不斷被打壓；在香港，情況是不是很相似？每天 150 個殖民，而且港共政府不斷嘗試大力推行普教中，令廣東話於香港新生代不再成為主流語言。消滅廣東話就是消滅香港人的身份認同的第一步：刻意貶低廣東話的地位、妖魔化廣東話，從制度上著手逐步滅絕廣東話，讓大陸文化全面取締香港文化：筆者跟「00 後」談話，發現他們不斷有意無意地於談話中夾雜一到兩句普通話，講大陸的「潮語」，或者於上課時已經習慣與同學用普通話交流。//